[反圍威喂文化]有無巴絲想搞YouTube channel

眼見香港youtube channel種類單一
比起台灣百花齊放 香港呢邊嚴重圍威喂文化
來來去去都係嗰幾種片
你 又有咩idea呢

與其希望有新晉YouTuber出現
靠佢哋黎打破局面
不如自己做嗰個人
請有心人全面進場

想做已經做咗
唔會睇完你個post突然想做

好多人想做 但就係踏唔出心理關口

輕輕一推

推

你都唔見得可以幫到佢哋突破心理關口

佢會幫想做嘅巴打👅👌突破青頭

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

我諗其實好多人都有興趣(包括我) ，始終依家出名嘅kol的確好有效咁影響緊好多人。但同時的確係有好多野需要考慮同突破，例如技術、主題、內容、成本、收入等等，如果有一個團隊的確容易d. 但團結運作又會產生理念、信任、收益分配嘅問題

我大約一年前因為好奇先剪條片來玩下
慢慢整整下唔經唔覺就一年
得閒講下自己鐘意既話題其實都幾好玩
Btw樓主記得follow我

傾下做咩先？？
時事？

留一留名

已經努力緊嘗試用廣東話影評做軟性文宣
想用影評去寄語比手足

支持的話就幫手訂閱啦

幫你推
Coffee 紅係必然? 不如試下趁疫情突圍?

借位宣傳新片